痴線，今日恆生銀行勁多人排隊！

成間鋪都系人

星期六係咁架啦

今日

咩隊都多人。